【山寨校巴】幼稚園學生拋出車被輾死

河南濮陽台前縣日前發生奪命車禍，一名4歲幼稚園學生乘坐校巴時，從車廂掉下，繼而被輾死。目前，肇事司機已被控制，園方已和家屬就後續賠償事宜達成協議。

台前縣清水河鄉的王先生表示，上周三下午5時許，4歲孫兒瑞瑞放學乘校巴回家，校車離家僅有幾十米時，瑞瑞突然從車上跌落，再被車輪輾過死亡。瑞瑞的母親在家門等候時，看到校車輾過了一個東西，沒想到是自己的孩子。

出事之後，全鎮的幼兒園都停課了。涉事校巴被警方扣查。該校巴為一部深藍色客貨車，除了前排座椅外，其餘座位已被拆除，車廂內放置23張圓凳。據王先生透露，幼稚園平時都是用該車接送學生。當地教育部門表示，沒有審批一輛正規校車予幼稚園。

據警方透露，涉事司機已被刑拘，幼稚園已和瑞瑞的家人達成賠償協議，園方支付35萬元人民幣作為賠償。

又一隻